經濟學其實係讀緊乜嘢，對搵錢有冇幫助

如題

冇

有

搵工可以有幫助
然後搵到好工就對搵錢有幫助

睇人 好似讀數有啲可以撈Ibank
有啲要乞食
唔係專科注定Variation大

入門主要解釋一d 平時見到既現象， 例如供求關係， 物以罕為貴之類， 宏觀經濟就會講下外匯價格升跌既原理， 出入口管制策略之類

搵錢方面，如果諗住做銀行， 都幾有幫助

利申： 普通bba introduction to economy 程度

如果唔計搵工呢？呢一科學到嘅知識本身對搵錢有冇幫助

Macroeconomics 同搵錢有啲關係
e.g. interest rate / exchange rate

經濟學研究
要識微積分+統計學+programming

搵唔搵到錢
睇你識幾多嘢

咩意思？ 點先叫有幫助

例如幫唔幫助到創業，經營等等

讀供需喎 當然有用

大部分都係阿媽係女人嘅道理 只係將狀況概括地表達出黎 唔好期望學完會發達

如何選擇

經濟學係用黎解釋人類既行為,
即係馬後炮, 其實同歷史好似, 不過歷史只係記錄
經濟學就用理論, 數學去分析, 解釋人既行為的前因後果,
當然歷史係會重演, 如果你能夠係早個班領悟到, 咁咪可以從中得益囉,

所有bba課都唔會教你搵錢（包括finance )，就算bu個entrepreneurship 都係case比你做多

讀經濟系最直接係有好多數，數唔好就唔好去讀